<resources>
    <string name="app_name">FilmLibraryProject</string>
    <string name="button_share">Пригласить друга</string>
    <string name="button_info">Детали</string>
    <string name="snackbar_like">Нравится</string>
    <string name="snackbar_dont_like">Не нравится</string>
    <string name="edittext_comment_hint">Ваш комментарий</string>
    <string name="text_exit_dialog">Завершенить работу?</string>
    <string name="button_exit_accept">Выйти</string>
    <string name="button_exit_dismiss">Отмена</string>
    <string name="button_favorite">Избранное</string>

    <string name="label_library">Библиотека</string>

    <string name="message_share">Я пользуюсь этим приложением для просмотров рейтинга фильмов: https://github.com/PavelFedoseev/FilmLibraryProject</string>

    <string name="text_film_1">Джокер</string>
    <string name="text_description_1">Готэм, начало 1980-х годов. Комик Артур Флек живет с больной матерью, которая с детства учит его «ходить с улыбкой». Пытаясь нести в мир хорошее и дарить людям радость, Артур сталкивается с человеческой жестокостью и постепенно приходит к выводу, что этот мир получит от него не добрую улыбку, а ухмылку злодея Джокера.</string>

    <string name="text_film_2">Зелёная книга</string>
    <string name="text_description_2">1960-е годы. После закрытия нью-йоркского ночного клуба на ремонт вышибала Тони по прозвищу Болтун ищет подработку на пару месяцев. Как раз в это время Дон Ширли, утонченный светский лев, богатый и талантливый чернокожий музыкант, исполняющий классическую музыку, собирается в турне по южным штатам, где ещё сильны расистские убеждения и царит сегрегация. Он нанимает Тони в качестве водителя, телохранителя и человека, способного решать текущие проблемы. У этих двоих так мало общего, и эта поездка навсегда изменит жизнь обоих.</string>

    <string name="text_film_3">Мулан</string>
    <string name="text_description_3">Изданный императором Китая указ о призыве на службу в армии одного мужчины из каждой семьи для защиты страны от северных захватчиков вдохновляет Мулан, старшую дочь почетного воина, занять в войсках место больного отца. Маскируясь под мужчину, девушка подвергается испытаниям на каждом шагу, проявляя свои внутреннюю силу и истинный потенциал. Мулан ждет эпичное путешествие, которое превратит её в доблестного воина, позволит заслужить уважение народа и стать гордостью отца.</string>

    <string name="text_film_4">Довод</string>
    <string name="text_description_4">После теракта в киевском оперном театре агент ЦРУ объединяется с британской разведкой, чтобы противостоять русскому олигарху, который сколотил состояние на торговле оружием. Для этого агенты используют инверсию времени - технологию будущего, позволяющую времени идти вспять.</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
</resources>